有冇巴打推介 我想買呔 皮帶 同 皮鞋

對鞋諗住去美麗華間hoax睇

但其他2樣冇乜心水 有冇邊到平靚正

預哂幾樣野3000樓下

呔同皮帶 Hermes

平均幾錢

每樣3000?
如果total3000 應該唔洗去hoax